馬會 HKJC MT

有冇人報左MT，interview 埋呀，知唔知佢vieple interview問咩

巴基之星對上個場既騎師係邊個

方駿暉係咩大學畢業

應家柏！

vieple點會一樣

你in jor?

答完五條問題 打定輸數

清係用中文定英文答

可以用中文答 ? 我見佢問題都係英文

仆街 用咗泰文㖭